[非分化] 香港人特色就係明哲保身 按章工作會唔會容易過罷工

香港人咁多包袱 現階段未夠力衝破心理關口 按章工作會唔會容易過罷工

罷工重點： 係工會支持 政治團體支持 罷工時間要長

要大工會 各行各業嘅工會都要齊 講緊起碼三分一 仲有前期準備 大把人手停口停架

推

罷工唔係真係罷一日就等於罷工 嗰啲叫做唔返工

罷工係真係要長時間先會有用！！

太強調罷工有好多人真係手停口停
留意返聽日新巴職工會都係呼籲慢駛
其實有啲工係有好大空間玩嘢

玩野其實夠
日本玩過地鐵唔收錢 惠民生啊
玩野香港人冇咁驚

早幾個月巴士玩標準埋站
嗰日紅隧口塞死晒郁都唔郁
按章工作都有好多嘢玩

公營機構真係講話罷都無得咁易罷
不過罷工當日，佢地按章工作配合其實都ok

唔洗全港罷既 全港玩野就好好玩

From Wiki
按章工作是工業行動的一種，指員工以不多於其僱員合約所規定的職責範圍，並完全依從安全指引之類的守則而不作任何變通的條件下工作，以達到減慢工作進度、降低生產率等令僱主有所損失的途徑來表達不滿的目的。這種工業行動一般被視為程度及影響性較罷工或停工緩和，還有按章工作較不易因此受到紀律懲罰。

我諗叫工會支持按章工作 一定容易過叫工會發動罷工

全民玩野!

或者慢慢黎 先全民按章工作 夠多人先罷
#漸進式罷工 點睇

正解
最緊要唔太洗上身，可以有排玩長期抗爭

老實講無資金係比較難做到大規模罷工
人地外國罷工罷成年工會都夠錢俾生活費喎，香港工會未夠成熟做到
但玩嘢低成本好多

所以罷工應該要做足準備功夫
玩野冇咁大包袱 敢做既人多好多 要長期戰爭算係折衝辦法

覺得有道理既一齊幫手推上熱門啊

回帶

推唔到

推啊

Pish

piSh

按章工作先，之後再升級會容易入口啲

同埋假設巴士按章工作，個影響力都可以好大
不過預測730效力會比上次細，因為上次點解咁多人參加係因為啲警犬搞鳩巴士司機
無論藍黃都會參加

搞咩不合作運動

轉GAME MODE做超合作ONLINE

慢慢做

明哲保身, YOU ARE DAMN RIGHT.

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

推呢個！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group